有心事嘅入嚟擺低 無嘅入嚟吹水 （187）

唔小心一百八十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

唉
其實本身諗住完
放低
點知

手巴搞咩

真話？
假話就鬱期

真話啦好無

沒有意外 一直重來
也許簡單還是一樣的難

你同嗰個女仔而家仲有冇嘢講？其實我覺得個女仔應該都幾鍾意你，會唔會係太快咋 遇到個啱傾嘅好難得

唔識講

慢慢講

珍惜
好難得有一個咁嘅人

形容下

唔想變 但人唔係咁運作

Cls

過一排再諗搵唔搵佢啦
你自己心情都要平復

係好既變定唔好既變.

有咩問題

朋友都做住先啦
人地有咩事要搵你
你唔係佢身邊咁點算

睇點睇 係你既角度係好

就好似如果你分手既話 其他人會覺得係好既變化咁 雖然我覺得未必係

Ummmmmm
呢句我唔會講出口

你唔想講野
人地又點搵你

對唔住

客觀黎睇

我明 怕講咗一陣連朋友都冇得做

點解 個fd?

我錯了

係

但變呢啲好自然嘅
有陣時自己都唔知就慢慢變咗

無客觀個啵

佢本身都唔想再做朋友

怕姐

其實過咗好耐
但我一直都收係心度
我好掛住你，好掛住果啲日子

搵返人

好難講
一日未結婚都唔好咁老定
更何況結完婚都可以離婚

算啦

...你同我一模一樣

以後別做朋友，朋友不能牽手~

唉

唔係淆
係你俾緊機會人

搵返人啦！其實可能佢都好在乎

對佢黎講
件事已經完咗

無傾5日 琴日搵返佢 傾咗半日傾到佢訓教
佢今日訓醒後無搵過我

咁就ok了
再唔開心都好
都唔好失蹤
唔好唔理人

咁要靜靜嘛

佢同你講佢覺得完咗？有時候女仔係口是心非，搵返佢至少你自己冇遺憾

依賴有時會變負擔
我就係一個例子

原本想再耐d

自己睇清啲
咩時間可以依賴
咩時間唔可以
個個人唔同

元凶

聽日再搵 佢後日飛

最近點

Agree，肯陪你傾半日即係冇嘢啦，等緊你開口同佢講嘢~

抱巴

啱啱我破壞埋個機會啦

重新絕望

Let go

煙駁煙緊

但以前佢都會主動搵我

今時唔同往日

我唔同你 我短期內無機
真係要諗下計仔

以前我搵佢唔會覺得我煩
以前佢會炸我機
以前
以前

做咩啊 ?

N年冇見

日子真難過

要戒

For sure！人哋以為你嬲咗佢點樣主動搵你啊

老樣子

戒不了
失落時一支煙
真係好重要

不見人

食得太多失落完就停唔到

起碼可以換來一絲平靜

聽日follow先咁

我想講 我個名果時加 (重新)
我係想打 重生 唔係 重新
兩個意思搞到

唉 麻撚煩啦今次

之前係想放低 然後做返朋友
但我一日見到佢嘅野就唔會放得低

要睇你點揀

唔想只係朋友啦緊係
我以為我放低到 點知係好掛住佢

嗚 改名做 後悔撚

好難

想食

親手再破壞多次

要重點返佢對我嘅愛火

其實估到
幾時有得改

食完了
每當點起一支煙便想起你

我都想有人想

你易啲嘅

我在掛念那個她

宜家真係重新絕望咁

長路嚟 唔放棄

撐到幾耐

撐到佢有男朋友掛...

個日應該會崩潰

我已經有定心理準備

我崩潰緊
個人負到一個頂點

你係今日嘈完嚟?

冇嘈
直接完咗

weak

姐係點 唔明你意思

完了
我破壞了一切

雖然我唔知你講緊乜 但會好起來的
仲有我地

尋日之後大家冷靜過？

佢冇嬲
係因為我犯同樣嘅錯

唉
改好自己先算

5點

不要

hi

不

搵下車狗啦
條撚樣玩失蹤

搵唔到

咁冇計

空洞

Still not yet sleep?

不斷在腦中迴旋

食橙

好眼瞓

瞓

我去瞓了 9點起身

冇心情

早抖

做咩啊？

有冇地址果類

電話ok?

冇 唔知佢住邊

又通頂屌report了

咁唯有等下

我瞓唔到

我想訓 今日好攰

未番屋企

又蒲通宵

仲屌緊

頹廢

ok 6818 6186

Summertime sadness

Homed?

Not yet

Me車都未撚上到

廿幾度喺街邊餵蚊好燥底

就返到

話左等你走先架

唔想返上去

大家早晨

下次陪你等

朝早啲小巴仲難等過凌晨

一齊餵蚊就不了啦

No la我望住你餵

上左了

鳩坐陣

幫我拍蚊得唔得

正路呀

好熱

實得嘅 上下拍

後悔冇追車

去老麥

上左車了

突然覺得自己好狗迫你地企多幾個字

我都係 唔見你？

早知撘巴士 地鐵貴到

你垃圾囉

我太矮

呢個佢認嘅

地鐵快

好熱啊，想搭的士但茅錢

不過你都陪我做左幾個字垃圾

要行三個字先返到

我不嬲垃圾

我矮到比人踩碎左

諗左好耐有無方法唔認 可惜真係諗唔到

㩒

你俾啦

橙得過銀行都茅

你果個位又真係尷尬左d

辛苦晒了

好人多數垃圾嘅

比 點樣唔比佢㩒...

瞓醒搞咩好

7-11..

又唔係馨香

Read

已經唔記得個名⋯

我好想歸家，然後上左架要行遠好多嘅車，然後冇位坐
Wanna cry

我仲行緊返去

上車5分鐘都冇

你地又玩通頂

唔知你返去我瞓未

人人自殺

唔係玩通宵都係喺到傾通宵

希望你瞓到

慢慢滾啦

行到好熱

9up

滾啦你

滾左 滾埋叔屋企了

又是對的

Me homed too

大西北嘅你都番到
典解禾仲未

聽日放假

好定唔好

唔好

Bath sin

因為無人會入大西北反共
但會出九龍反共

又無野做了

想有就搵啦

我想bath

Bathing

圖定老母

其實有野做

98 la

沖完先睇到 下次補返

貢好嘅

唔想做tho

俾我做

唔知大家瞓醒嗰陣我瞓未

Ok kt party rm 1200

未

Okok 食埋個早餐go

Tmr ar...

廢到

冇野做啊

咁呀 瞓醒go

你唔瞓

悶緊

我都無 岩岩先沖完涼

K

沖完涼暫時好精神..

攤咗喺張床半個鐘-.-

又望住架巴士走

訓啦咁

回家了嗎

去港大開會

要等睡意come

$

反完共又立即去開會

來緊了88

咁得閒你

...有必要

有心

食早餐

食了吉豬

好餓 淨係食左個包

瞓咗一個鐘 醒咗三四次

再訓

88

jm9個名成日都錯

你知道呢個鐘數醒咗就好難瞓得返

都係瞓唔到

橙

夾埋有個幾鐘 ok嘅

好熱今日

Yes

捱埋一陣有得抖

How

啱啱瞓醒，

早

早晨

勁

考完一陣果科 星期六先再考

+u

喊唔出真係好辛苦

在你遙遠的附近

男仔學結他是咪為溝女多

等你回來

我是

有個男仔fd得手之後直接免費送結他俾我

利申結他 自彈自唱 樣唔衰 一樣係冇女 其實係冇很用的

在命運面前才懂人有多脆弱

拖佢去海旁 自彈自唱輕鬆

無理由

自彈自唱咩歌?

教我 大師

矛用的

我想大聲告訴你

利申真係57 但係個格好悶 人又冇咩話題 同埋見女會細膽

岩啊 冇撚用的

不 教我結他 神

我淨識掃chord 小小finger style 要學？

要 求教學 轉chord好慢

我個格好毒 又唔夠膽約人

bar得慢 定普通chord 已經慢？

未聽過

聽下神歌詞

bar唔夠力㩒？ 要多練習

bar 其實你支結他setup好 好easy
電結直頭唔洗用力
F 由頂 掃4拍 一格一格落 好快有力

我新手 要練到手指唔痛先

指頭啲皮會厚

之前脫皮 依家摸落去有少少硬

指頭皮已經硬哂

我都係上過幾堂 自學成材

神 教我

橙橙

我都想我係神

應該係你先

有問題再請教你

agger

你給我這一輩子都不想失聯的愛

你明嘅

再講對愛情無咩信心，陰影面積極大

可能要放棄了

熱

我太撚細膽 點先可以大膽啲

你想大膽d做咩先

溝女

+1

你問我呢個失敗者啊？

我覺女神幫到你

我都係啦t h z

如何可以引人家注意你

見到有王傑fans, 佢把聲好match依到 ，又諗起我曾經都迷偶像㗎

為何不浪漫亦是罪明

你教我拆局 我教你

好暈好唔舒服 但要返去考試

有咩計仔啊 我好撚冇用啊

彷彿聽別人故事
今天我豈可關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

你宜家係未確定身分姐
咪等適當時機再拖佢

你將會有

懶得搵 趕時間

我好撚冇用 對上一次冇膽 拖 淨係送佢到樓下

我想講我都冇

佢屋企有人

時機到 你就會有呢個膽咖啦
上次未係啱嘅時機姐

無人想知我迷乜

屌你

版主

唔係

有冇相

我應承過你要戒煙
對唔住
俾我食埋呢三日

佢唔比

冇銀用又要欄街.......好正

待我為你哋唱支歌啦 有一個大漢叫十一哥......又好正，好正面

左邊一個波 呢邊一個波 問你睇得邊個波......可以唱俾理想對像聽

.......人呢

飲唱黎

更正，飲歌黎

熱溶咗
有冷氣先翻生

屌 鑽完未

悶

幹嗎休假樓上總有人裝潢

隔離裝修

只要三步之內有你在

依個好撚正

我拳頭 就放開 睡得像小孩

放鬆下吧

最近睡得很壞 最好你搬過來

我也想出國

讓我逃離一下

放得低嘅就唔係心事啦

返香港到底是輕鬆定唔輕

好好去玩玩吧

好得意

笑咩笑

不
散一會心

唉
我究竟想點
兩個我係到爭執緊

開心 瞓多返個幾鐘

笑下又唔得麼

咁聽日應該下晝先訓到了

諗到咩point

想放棄
太辛苦啦
另一邊廂
好掛住佢

你唔得

hello各位

雖然已經散左4個月 但我仲好想同佢講我仲好愛你 可惜已經無機會

唔緊要，一年之後你都會仲係咁
Come n join me

仆街來 no咒啦

何不將這雙手放進心裡

心累

Why gum harsh...

No 咒
Prediction

Sick ball

後悔緊
好想去補償

貢今晚又有排悶

點join你

屌 如果唔係有30條mc 我0分咗
今次仆街 希望有D

佢想你補償嗎

聽日放假 今晚大把人

對住你唔洗咁nice

70分點樣0到...

她
死心了

翻譯error

真 互相傷害聯盟

error 404

上崗嗎？

今晚早瞓算

一齊定期叫春
再單身一世

徒勞無功

日日叫緊

兩個人嘅聯盟

訓到就好呀

咁你嘅攻擊力好低
快啲黎攻擊我

對
我未改好
我冇資格講任何野

要上班嗎

單身一世幾好 唔洗再受傷害

唔傷害你先傷害緊你

橙 哭乾左

落左惠康趴凍櫃了

日日叫會死

唔好講到唔關自己事

可以就好了

[url][/url]

你嘅單身係一直喺佢嘅陰影下

我要早瞓
我要戒煙
我要冷靜
我要以佢為重
我要控制脾氣
我要分清主次

佢30條mc 60分
4條sq 40分
我sq白卷
好憎econ 裸考咗

想學我一樣哲學

我要努力

可能係呱 經過太多高低起伏

me對大家咁好 邊有傷害

加油

我要做全新嘅我
同佢發展一段全新嘅戀情

你睇完會正常返

Real me2

好事

咁你傷害下希仔

🚬🚬🚬正

難道只有自傷害你地

連登po相？

唔食煙

互相攻擊

不了 邊捨得傷害我老死

又聽風箏又可以sad

撚下好了 只有自己傷害自己

盡情愚弄我吧

撚自己

未食嘢 冇食嘢 唔使食嘢 其實都是一鳩樣

一直愚弄你嘅係自己

都係爛胃

撚狗咁撚添啦

飲酒 食藥再加成

我啱啱飛左隻碟出去再自己執番

Od

有力跑 我剩係屙咗舊屎叫自己食返咋

接受現實未

我想食嘢 食到嘢 肚餓嗰陣再應約

下 撚狗呀你而家

我慢慢行

你叫人撚你嘅

接受不了

不接受了

要問清楚 佢答係嘅話就求佢撚多幾下

咁就得閒叫春

我invincible...因為我invisible

來呀來互相傷害呀

我又要去做司機了

會

摸撚玩啦 離完50米都見到你都未見到架巴士

典解係又

Tell me wheres your hiding place
Im worried ill forget your face

成日騎女又要話你知

老死嘛 以為會話我g

推車呢啲唔方便講的

黏黏

詩詩

通宵仲坐咩巴士

點算

做喵

孝順 接機

聯絡唔到

果d係騎師

媽回來了？

Who

我的朋友

唔明 唔係好明

對

明你心情

佢點

我還未夠成熟處理生死

Join

貢大份仲話自己invisible...

路痴

R佢join la 咁先係聯盟

Totally agree with u

你明？

ja車有導航

How about u ar

I maybe crazy but not lunatic

出少句聲當幫忙

存在感牙

扮

Save yourself first

明 試過

Have medicine 先join到...

真 2018年都過左一半啦

都改變唔到係路痴

No 扮

又真係駁唔到。。。

呢到邊個唔識你

陣間其他人報驚

岩岩先放

廢撚到

知我唔一定識我

第一日識佢

講緊琴晚個夢ja

好惡

我識你

如果冇咗信和同創興佢仲識唔識返去

咩夢

oh i know ur name but not ur story

有導航

戴緊頭盔 希望大家唔巧報驚

講

出街拎導航 一定是傻鳩來

真的嗎

反正佢本身係

真 就算係銀行果邊我都係分唔清邊邊打邊邊
但我識分左右

有木人吃雞

覺唔覺科技研發完出來唔用好唔尊重
買部幾k既電話淨係用來打出打入咁洗乜買smartphone

驚？

Mobile

窮

琴晚到依家
兩包煙了

三包

呢個我駁唔到

你個肺已黑

行木

食緊
唉

洗白

隊草

食煙個刻
先叫冇咁頹

go

冇曬

癲。。 點食到

飲緊湯

煙駁煙
一頹就食
食食下就兩包

300蚊 打出
4000蚊 導航

咁兩包算少啦

有desktop版 無desktop

點止$4300咁少

我窮人用6s....

大家好
我係新人

Hi me 2

好臭

hello

我都覺

你地叫咩名呀
我新黎唔知規矩 巧驚驚

你今日跑咗未

有無打算沖涼

放工

Hi巴打
第一次見面

姐姐！

你幫我沖

叫我細佬好了

姐乜9

無叫錯呀

你咪阿根廷個個神鋒

神鋒係阿古路

你今年幾歲

11

已經唔係姐姐

係鬼呀 擺明係迪馬

有味

姐姐

咁係乜

你試下收聲

你話事

呢到啲人好惡

Now I recap in English
I go to school by bus

I walk

翼鋒都計呀 ？

Throw at me

入嚟吸收正能量先

唔重要 今年睇好邊隊

正

Will sweat

傻架

入錯青山post

本應打999可以求助

法國/德國

As always

唔睇好自己國家？

有我就會仆街

做咩無晒人

Only u and me

你呀

and me

好耐無見你 去左邊

And me

大家有乜做

無 有乜建議

掛住我

長期啦 駛講既

就係冇野做，撚住黎參考下

想問

我老母叫我拍youtube

問咩

好超

我會睇 jjjjjjjj死

仲好興奮話要買相機

我睇

今晚pm

佢叫我去旅行拍

我唔拍

不得了

好 記得阿

咁咪好 仲有機會去旅行

唔記得

快

有冇得昆佢買完相機但唔拍

潛咁耐以為你死左

驚？擔心？

買左先算

睇bob叔啲旅遊片

旅行就本身去嘅
佢睇睇下youtube突然好興奮叫我拍
好想叫佢唔好睇咁 會壞腦

我幫你做cam man

要紅了

撼我表弟

我edit 行不

你表弟就黎摺埋

記住帶歇下小弟

鏡頭恐懼症

擔心你唔捨得我

無留意

必須的

佢表弟真係不了

幫拖！

拍啦

最強crew team

Yes 同唔敢睇關家姐差唔多

養埋你

咁你都知扮

真 如果我表弟都咁我唔認佢

又睇完一套小新，又冇野做了

得你j得落

食屎狗

回來

接機

有mood睇小新好好

得喎

咁我又唔會 條channel搵食啫

接到木

Pm埋

錫雞蟲

幾時會再見到你

掂 預計呢到坐底都有五個g持者了

邊度有新既小新睇

我睇到新子果度就冇睇過了

雞蟲黎

人熱唔想認你

Hello

佢屈我

我信主的

先下手為強 我唔認先

木

黃泉之路

洗樓王

幫你spread開去

hj2q

仲掂 你多fd子

信主仲多雞蟲

我幫你做宣傳

你？？

咁見咁到了 我先走一步

咩黎？ 唔明

Business 帝

點解欺騙我感情

茂 你地唔當我係 所以我茂了

信天主係多戀童啊ching

關咩事

有埋英國viewers
今舖fat fat

佢地囉

成日都屈我...

你戀童

係喎 信神先是督雞教

我唔係啊

我正常人來

我到左黃泉

我見你唔當我係 我先唔當咋

最愛3歲

咁等到我嗎

神會原諒大家叫雞

好彩我九歲

唔好搞炒粉

接機接得佢咁得閒嘅

戀童 9歲都走唔甩

唔驚！我長大了！

你希望一日入面主原諒你幾多次

咪係囉 你覺得我唔當 所以你唔當
咁你都真係唔當 咁我咪茂

你接機好忙㗎咩...

我睇番舊電影咋

真 信完督雞教
我check返個處女膜自動修補左

冇3歲
搞住先

聽講你5歲

好忙 忙緊覆你地...定你地唔當係一回事...

快點解除誤會做返老死

心中有罪 每分每秒

矮要舉banner....

你製造既

都唔童 摸撚搞我啦

窮人識嘅都係窮人，未接過

Sorly

執執個樣先再扮窮人啦

我最中意接機 因為可以當自己去左旅行

如果你話忙接機都要覆我地會開針啲...

點會唔當，我地係聯盟份子

無限破處

我想知邊度有得睇新番

想睇

得嗰140 舉手企埋櫈仔都木人見到啦

點解有咁多機接

冇接羅志祥

....咁接機又真係唔忙

仲使問 多朋友子囉

攻擊我吧

咁我應該要踩埋高蹺

連擊都唔想攻你

真 結婚有乳豬食了

冇，未嘥時間接過

所以我用氫氣球的

少接機 唔識規矩..

你都要踩...咁我騎你膊馬先夠做

你係比人接果d來

越想人攻就越唔攻 咁先係真攻

狗衝就得

又得姐

又幾醒 如果我有朋友我會試下

岩 都無乜了

曲線r機接

典會呢 你貢膠

窮人唔去旅行

下次試下接個唔識既先

又真 拎去蒲仲好 係咪先

player

係咪想講我

過數比我 200蚊接機

你咪黎緊香港旅行

我時間有點多

膠係真嘅

邊忽係

未蒲過

唔想郁

乜而家做埋呢範 好冇搵㗎